冇咗個處嘅女就好似用過嘅condom咁污糟

狗都唔屌

一樣咁緊

冇處嘅女人全身上下都散發住臭閪味

樓主好明顯係青頭仔

我寧願擺條撚入用過嘅condom

樣子如何
靚女我幫樓主啃咗佢

Like牛肺

victim blaming 明明係之前條仔食咗人隻豬唔負責任 走去怪條女
一隻手掌拍唔響

乜條女俾人強姦咩

stupidity is a crime

比你食就唔蠢
比人食就蠢

樓主一定係青頭仔

屌處女 佢又痛你又痛 又唔爽
一d 都唔enjoy
最好就係有少許經驗
而又未比人屌到反皮既最好砌

利申 兩種都試過